<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Rafael Vilches</title>
    <link>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Rafael Vilches</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 14:57:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Culturas de Alto Contexto y Culturas de Bajo Contexto</title>
      <link>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 14:57:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Culturas de Alto Contexto y Culturas de Bajo Contexto! 👨‍🦱 De que va este tema, hace unos años oí sobre esto, de un extranjero de USA, la verdad el tema se me hizo fuera de lugar y hasta me ofendí.
Igual y conoces al respecto, pero básicamente se refiere a que en la comunicación hay ciertas culturas que son más explicitas y otras no, que hay culturas que requieren más información (o contexto) para comunicarse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollo de Software</title>
      <link>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 14:57:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! 👋 Para mí la cultura de un desarrollador de software se basa en lo siguiente:
 Ética Respeto Autoaprendizaje Constancia  Mis expectativas
 Mejorar mi dependencia cultural a ser de alto contexto Apoyar a los demás a hacerlo Mejorar en todos los ambitos  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://doguedogue.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
